法唔法國 HKBN 啲 wifi hot spot 好廢

去到邊都冇，好多熱門熱鬧嘅地方都冇，同 CSL 真係差好遠

就算CSL 有都慢到唔想用

CSL 差到唔想用，連都連唔撚到